【候任特首】《星島》：袁國強料「短期留任」 助林鄭為「一地兩檢」埋尾

【候任特首】《星島》：袁國強料「短期留任」 助林鄭為「一地兩檢」埋尾

候任特首林鄭月娥組班工作一直盛傳不太順利，《星島日報》等今日報道，經林鄭月娥連續游說近兩個月後，現任律政司司長袁國強，終於應允留任「一段短時間」，以完成高鐵香港段「一地兩檢」的相關法律工作。

報道未見詳細交代袁國強會留任的具體時間，但高鐵香港段會在明年第三季通車。特區政府原定在現屆特首梁振英任期完結前公布方案，並向立法會提交決議案，往後本地立法工作則留待林鄭月娥政府上任後，接手處理。

（圖片來源：蘋果日報）

搵胡漢清做囉！